(各就位)直擊開賣 Northface X Supreme 現場

訓前開定post仲有7小時開賣

1.5 hours to go

已經好多人

同大家分享都要負評好波

巴打你真係好執著正皮定負皮

終於等到十一點

今次呢件真係

就到我lu

起碼型過16ss果件

你條撚樣買完就
唔好擺上連登炒啦
仲未俾隔離台其他巴打屌夠咩